[ff]女友如果肯咁樣都幾sweet

睡喺自己度

你冇女朋友

將左手放喺你肚腩上面啦

會好撚辛苦
都係ff下好啦